唔訓既你 依家做緊咩野?

仲慶祝緊

準時留名

飲緊香檳

正

想飲wine

飲緊水

決定考完試買支wine飲

Wine 好平啫 温住飲啦

唔揮住了
隻左手好攰

用右手

真係用右手

外父用咗一個鐘時間整到d花痕冇咗
好撚勁
佢仲笑尻我手工唔好
宜家去緊南港車站接個客去林口

好勁
可以偷下師

睇唔明
但都知係唔好野

我俾睇咗我想買個架mk車
佢話呢d車超好整
壞咗都唔怕唔識整
叫我快d買 買完一齊整車
順唔到燈真係好煩好多紅燈

正
要快D買了

今晚三文魚again

識整未 加鹽 黑椒 香草 加少少生抽(防止汁乾）醃30分鐘 再放入焗爐 220度 焗6分30s 就會好好食

再唔食就過期

原來咁多嘢 我就咁加鹽同黑椒咋

都夠

但我係拎去煎

小心又火警鐘響

屌你啦宜家煎乜都開抽氣扇先

媽的
佢報落車個到同佢實際落車個到差成幾百米
不過好好彩有下單返台北
我約咗星期六去睇車
去台中市
我太太都一齊去
諗緊揸車去定坐台鐵去

坐下鐵輕鬆下

睇緊：

沒美芬 偲嫣怎可上路

笑到肚痛

有冇人喺度
聽日要入監獄探人

做asm

睇動畫

咩動畫

我想要安慰

我安慰你你安慰我好唔好
我都想要安慰

有
唔知講咩好
一切小心

加油

邊套

好

希望你要探嘅人在獄中安好
俾多啲希望佢

落埋呢個客又要空車出市區
原來個客係去新北
佢個到d客好撚窄
差少少又整返個拉花

我好唔開心
唔知點解 我就係覺得唔開心

我好想訓覺去逃避但我想食埋嘢先

車埋呢個客睇下有冇單返台北市或三重個邊
開始想訓教

依家睇緊在魔王城說晚安

加油啊巴打
一齊比心機啦

多謝你我都好想好似你個名咁

準備瞓覺啦

諗野

晚安

諗緊咩?

感情野 唔多講啦 已經hurt到仆街 但我個人都係心軟 會諗起佢既好

好啦
絲打振作呀

話說有日無聊又玩膠就同個fd講：「你唔好打咁多飛機啦。」

點知條友答我 仆街 我真係岩岩打完

難 不如真係消失算

唔好咁灰啦

睇電影。但人感覺寂寞

有人講嘢太好啦
我悶到傻
睇咩電影

有咩做

睇咩戲

睇緊still life ，講英國公務員，一個負責幫助孤苦無依的獨居人士搞葬禮。

聽落應該係節奏好慢既戲

唔記得應台巴sor
其實係咪返夜會舒服d

起碼有感情。唔會太即食